# DocumentInform

__DocumentInform__ - система, разработанная для выдачи сотрудникам организаций документов на ознакомления с последующим сбором отчётов об ознакомленности.

Система позволяет:

* Управлять должностями:
  * Создавать и удалять должности
  * Назначать пользователей на должность
  * Назначать временных заместителей
* Управлять организационной структурой:
  * Создавать и удалять группы
  * Управлять иерархией групп
  * Указывать должность руководителя группы
  * Связывать должность с конкретной группой
* Управлять документами
  * Вносить документы в систему
  * Закреплять PDF-файл за документом
  * Хранить различные версии документов
* Выдавать задания:
  * Выдавать руководителям групп и рядовым сотрудникам задания на ознакомление с документом
  * Выдавать руководителям групп задания на пересылку документа подчинённым для ознакомления или пересылки
* Запрашивать отчёты:
  * Отчёт по документу
  * Отчёт по пользователю
  * Отчёт по группе
